{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71811&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노블리스펜션"
    },
    "text": "2022年7月に新築されたオーシャンビューペンションは慶州文武大王陵の近くに位置しています。 ペンションはボンギル大王岩海辺とナジョンコウン砂海辺まで車で10分以内に位置しており、海釣りを楽しむのにも最適です。 休憩を楽しみたいときにも共用バーベキュー施設をご利用いただけます。 周辺にはムンムデワンルンとボンギルデワンアム海辺、ナジョンゴウン砂海辺があります。 また、愛犬同伴には事前に相談し、愛犬用品は個人持参が必須です。 入退室は午後5時と午前11時で1時間前後に可能で、ペンションは無料Wi-Fiと客室禁煙政策を持っており、駐車も可能です。 屋外プールと共用バーベキュー施設も提供されます。 ペンションの事情によりペットは03号客室でのみ入室可能であり、最大人数超過や未成年者の単独利用は不可であり、写真と実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質の使用は制限され、ゴミは分離して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築されたペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "慶州文武大王陵の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ボンギル大王岩海辺とナジョンコウン砂海辺が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで海釣りはできますか？",
            "answer": "はい、海釣りを楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには共用バーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、休憩を楽しみたいときにも共用バーベキュー施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入退室は午後5時と午前11時で、1時間前後に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはペットと宿泊することができますか？",
            "answer": "ペットは03号客室でのみ入室可能ですが、事前に相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋外プールが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 337
    }
}